Raspberry pi 4 甩咗兩粒細過豆屎既電容

唔小心 左上角個2粒電容一推就甩左
唔知有乜影響
但我都照用到Debian os 開到機 上到網
係咪會用唔到個dsi口炸

你唔見兩個鼻哥隆都抖唔到氣啦 自己or搵人焊啦

唔係我唔想焊 一黎焊盤甩咗 二黎太細

甩左嗰粒野有冇圖

同第一張圖隔離個兩粒一模一樣

電容嘅話如果你個電力供應係穩定，基本上唔使太擔心，因為大部分電容基本上你當佢係攞嚟儲少少電tune下電流令circuit可以平穩輸出電力，但你呢舊嘢近display port所以少少機會間唔中有可能會造成黑Mon或者跳frame 之類嘅問題，仲有電力唔穩定嘅情況之下有可能會燒下一個component 如果你用其他port應該冇問題，最好就梗係整咗佢啦

個個係dsi port 冇咩用 只可以插佢官方個垃圾mon
我通常用下面既hdmi
而電源係type c 5v 3a
本身佢都有穩壓穩流個d
咁應該 唔修理都冇問題 因為太高難度
多謝巴打

呢個位係on board wifi天線嚟
個cap用嚟做impedance turning
如果仲用到wifi上網應該就唔洗理